邊間空姐最撚正

長榮

+1

有冇人有佢地ig

無圖點討論

求其上網搵 真係好正

發覺屍X好樣衰

邊個黎

學咩人入黎空姐post

hx

泰妹！！

真係屌你樓主

我覺得新加坡airlines

台妹果種嗲

樓主純粹想自問自答

HX多後生mk妹 有啲都幾正

Emirates都無

見識少 求長知識

屍c=cx=因航

星航

巴打臺灣人？

臭西專用制服

GA

Hx 正

認真

香港海南航空

可能ig成日見到

一定係長榮

樓豬有冇搭過飛機

東方航空

新航件衫正到癲

其實好多都正
不如講吓邊間啲空姐最醜

indian airline

遠既唔識 近既大部份中國國營公司
另外CX都追緊上黎 越黎越

CX 啲質素越嚟越參差
反而港龍幾好仲KEEP到

以前做機場 見親星航空姐都好撚正
個領又低 鐘意插枝筆喺度
有時喺我面前烏低身執報紙都有波睇

中華啲台妹都好正

CX KA

淨係知國泰最撚垃圾

呢句真 搭過幾次星航坐窗位 執餐烏低身10次有8次有波睇

星航及所有台航

Emirates

Ana架妹加好多分

好細個嗰陣去日本搭ANA
個空姐係郭羨妮靚勁多版

留精